發生在我身上的事 維吾爾男性的證言。遲啲就到香港

正經post冇人理

唔明

身處海外嘅手足唔好屈服
點都唔會好畀中共威脅到
要搵返當地傳媒、政府求助
揭發真相先係出路

share

幫推

入去睇入去like入去follow

獵狐計畫

其實香港嗰啲有冇得咁樣畫啲漫畫做文宣

即係點?
有黨員間諜?

推

講真其實你唔理父母，獵狐行動就等於黑社會跟蹤恐嚇

打到佢訓低就ok

如果你夠爛仔打

Push

然後一定會有人話呢啲係假嘅
係真事點會唔自己行出黎講要畫漫畫